【無警時分】YOHO MALL八成商戶拉閘 雀巢廠「疏散」 傳黑幫下午「元朗屠城」

大家真係要小心..